籃波撚打完波成日留低啲膠樽

好撚冇手尾

佢地咁做都係用心良苦
唔係嘅話樓主會失業
收工早d休息啦，聽朝一早又要返工啦

咩歪理？
亂拋垃圾仲有機會整傷人（踩樽）

失你老母業
九唔搭八
聽日準時返學/返工啦你

足波撚周地吐口水 生番嚟

又拎足球做描箭牌

足波又開post講籃波點點點 成個怨婦咁

講緊班垃圾冇公德心呀
你條柒頭係咪覺得自己好威好串啫

尋日你有冇遲到呀？

最憎係籃球場啲人打波飲可樂 倒撚瀉哂成個地下癡粒粒 打波行過之後jet jet聲

打完場波仲要繼續扮射波，邊有手拎啲樽走